
                      A mi me gusta la saga de X-MEN y esta película es muy interesante y consistente en su guión, y no sólo ofrece el espectáculo palomitero que uno espera de una producción de estas características, sino que tiene mucho brío visual, una buena banda sonora y un montaje fluido y efectivo que engancha desde su atractivo marco contextual, trasladando al espectador desde el horror de la Alemania nazi a la paranoia nuclear de los años 60; un entorno ácidamente fascinante, en un mundo sin identidad que â”€como sabemosâ”€ no acogerá de buen grado a los talentos dispuestos a luchar por él . Para mi, uno de los aspectos más destacables de la historia, es que dota de humanidad y profundidad a sus personajes e incidie audazmente en sus conflictos internos y propicia momentos ciertamente emocionantes gracias al notable grado de implicación que el espectador consigue tener con ellos. Me ha parecido muy entretenida y  por eso le doy 5 estrellas.
        
            